為左反啲環保撚 我宜家做愛就算想生仔都會戴套然後吉穿佢

仲有無其他idea

直接吊鮑姐

鮑姐仲生到？

唔使用啦，鮑姐應該都收咗經啦

扮晒野 好明顯鮑姐停咗經你先咁講姐